2100 眾新聞 中國組 中共共青團批H&M抵制新疆棉花血棉花 斥一邊造謠 一邊在中國賺錢

2100 眾新聞 中國組
中共共青團批H&M抵制新疆棉花血棉花 斥一邊造謠 一邊在中國賺錢｜
國務院北京發表美國侵犯人權報告｜
浙江女子獲聘拒OFFER 履歷被大陸公司人事部公開批鬥
（眾新聞 中國組）#眾新聞中國組

眾新聞
74.8K subscribers

24/3/2021 眾新聞中國組

🔸 01:00 共青團批H&M抵制新疆棉花 斥邊造謠邊賺中國錢痴心妄想 網民抵制

🔸 05:00 國務院發表美國侵犯人權報告

🔸 12:00 女子獲聘拒OFFER 簡歷被人事部公開批鬥

訂閱我們：

#眾新聞中國組

push

謡？